[Bring Yourself Back Online] Westworld Season 2 劇情討論區 (2)

Welcome Back to Westworld

香港時間逢星期一

hello my friend

屌原來我開錯左個 (3)

如果結合埋ep7 trailer之後，依家個timeline係咁？

Ford叫bernard去lab拎紅色波(Ford既意識)>
將紅色波放落cradle從而控制成個park，將啲host push至半覺醒狀態(同時解釋點解ford可唔隨時hack入啲小朋友host度笑鳩william)>
Dolores(佢同meave係唯二睇落全覺醒既host?)殺Ford>
Hale搶左Peter去control center>
send signal叫總部派傘兵黎接走佢地>
Dolores用火車攻入control center救返老豆>
Hale走佬途中發現成間房都係Bernard>
call更多援軍黎決戰，但唔知點樣搵Dolores所以將Bernard掉係海邊比個loop佢試圖搵線索(ep1 beach sence)

lm

又係第7集大爆發

LM

開頭個一場既螢幕比例同後期開左腦見到既畫面一樣
但同其餘成集其他畫面唔同

同埋Elsie 啲對白，字幕都係寫 Hale, elsie 同 bernald 啲場景可能係 cradle 入面嘅 similation, 真嘅 elsie 可能已經死咗
我都冇留意字幕，係 reddit 有人講先知

仲有我覺得 baseline interview 個 delores 其實係 ford, 佢地喺 cradle 入面已經做咗 countless times

仲有Bernard入Westworld係坐Teddy個位

唔係好明字幕嗰part

每次 elsie 講野，字幕都係用 Hale: xxx

我覺得係出錯姐, Elsie唔會咁易死既
Bernard 都講 ""if anyone can sort this shit out its you Elsie"
我覺得Elsie個角色會幾重要 (Lee都係)

Westworld 無咩真人喇 , 再死就無人管

加埋下集個 preview

我覺得production error 個機會好細, 根本一路都係 Hale (Elsie) 用 cradle 套緊 Bernald 到底 Peter 去咗邊

應該代表入咗cradle

call更多援軍黎決戰，但唔知點樣搵Dolores所以將Bernard掉係海邊比個loop佢試圖搵線索

周芷若分身 spotted

其實第一集Bernard 起身見到佢地處決Host 果陣，Trevor 死左2次，所以Reddit 已經有人估係Bernard Loop 返以前發生既野

某人: 都話Bernard Loop 緊架啦，鞭死你地

其實唔應該話Elsie 死左
只係Hale 諗方法要Benard 重現記憶
所以佢同Elsie 相處果段劇情係有發生過既

其實我係westworld討論post前已經block左佢 所以睇唔到佢講乜鳩

有冇人會睇埋呢兩齣戲

same

WW(TV)出之前有睇過下 , 大約知個劇情
我記得好似係因為話佢係第一部用CGI既戲, 我先認識

因為咩嘢
想知佢有幾柒

唔記得
但block得一係五毛一係假膠

同意
再唔係就係惡意劇透
或者煩膠式擾亂正常討論

今集資訊好多

opening and closing scene 個對比
ford <--> delores
bernard <--> teddy

發展落去會係點? 沙灘醒返嘅 bernard 其實係 teddy? (成日黑人問號樣)
ford 同 delores 個對比又做乜鳩

"They said there were two fathers, one above, one below. They lied. There was only ever the Devil. When you look up from the bottom, it was just his reflection, laughing back down at you."

delores 其實冇真係覺醒, 一路都只係跟 ford 劇本做野?

一個星期一集真係好吊癮

係wiki睇左plot當睇過得唔得呀

今集啲細節多到
mib父女互動好正

武藏好撚型

好正係終於見到Anthony Hopkins

以為佢真係番屋企

問多次
有冇人知stubbs幾時同hale集合咗
記得stubbs係last seen with ghost nation
定係我miss咗

個女好似係接待員

點解咁講

網上睇到有分析,對話既唔協調。
同埋好似話mib 已習慣左對應佢

琴晚睇晒兩齣，未睇千祈唔好睇

係冇講過

中共間諜

this is overthinking

太耐冇留意
原來已經出左幾集

佢實在係黑人

有無人留意個印弟安人出現過好多次已經

I am from HK asshole

Hanzee

現實就有可能，已經好多香港人同機構做白手套
但劇集就應該無諗到咁深入

真田廣之真係型到仆街
首三味線版westworld theme真係好正

Barnard’s Loop

又loop

最尾

屌啱啱睇笑死我
條友把聲仲要繼續扮認真

我睇撚左D撚野

講日本悶到扑街

push

個故事開始悶悶地，搵到個女已經，又練成任意操控，另一邊Doreles一樣咁煩咁暴力

要搵ironman入去攪下局醒一醒神先得，如果唔係救唔返 , d收視應該好差今季

一次過追到live
日本個part 好撚多餘
除左啲人好型同好靚之外
都唔知做乜鳩

啲謎拖太耐都唔解
好快就冇人想知

Elsie真係好正

呢幾集戲玉嚟料你哋先嚟話悶

我覺得係日本嗰段悶啲，唔計呢截，第四集開始高質。

片頭真係有個位留俾Anthony Hopkins

有返Anthony Hopkins即刻好撚好睇

MlB似HOST？

今集進度大躍進

BTW上集估得咁辛苦，原來個兵仔係衰咸濕咋

錯哂

Btw幾驚William 死

下集好似重遇大蘿核
希望佢唔好死啦

你老母閪
睇到好亂 D時間線

mib 中咁多槍都冇事

我個 Angela 冇啦，有波，有腰，有𦣇，有脚

大陸仔?

好撚勁啊今集

MIB應該又係自己複製自己啦 唔係真實世界所以冇degenerate

咁都係大陸仔? 咁你係唔係00後?

脚?
你係00後?

有幾亂?
成集得頭同尾係新timeline , 中間係接返上集

搵佢做 Lara Croft 好過 Alicia Vikander

P#dog

Clem Angela 炸到渣都冇

痴撚線 今集將影帝既實力推到full power
分分鐘重現當年佢做Hannibal咁 10零分鐘screen time拎影帝 史上最短
有佢好睇左10倍
點解可以每一舉手投足都咁撚charm
「what is about to happen would not be your fault」之後嗰幕蒙太奇值得replay 100次

佢拿機關槍掃射果個鏡頭

隱約見到佢係微笑住

剛剛睇完ep7
有ford真係正

阿sir 講句對白已經贏晒。
亦都反映,其他人真係幾渣

點比呀Hopkins

reddit上面啲人始終最唔滿意啲保安

喺一套要觀眾咁用腦嘅劇
竟然有一班無策略+無腦嘅security：

揸機關槍但永遠射唔中敵人 / 中美人計 / Map room得一個俾人攻入嘅入口都守唔住.....

以delos財雄勢大，請返嚟嘅士兵竟然咁廢
計埋之前攻城嗰集，都算係小小缺點

Angela

呢幕個畫面

唔知係咪錯覺
有佢d分鏡都靚d

Mib 咁都唔死

Angela真係好撚好撚好撚正
難怪兵仔中美人計
但咁就炸死以後冇得睇

認真，有冇人get其實ford究竟由頭到尾係plan緊啲乜
真係睇唔透

想整死佢個project?真正解放班host?

身材真係完美
同佢自己描述一樣
仲要好淫
睇到扯扯地

但佢係cradle同bernard講又話咩because of your nature會devoured by darkness然後咩個free will冇用要收返之後就上咗bernard身

同埋之前又話有個game比william玩應該又有關系？

都唔同League

佢一轉身果下

Hale係咪官方親生女，咁都走得甩俾佢撚咗Bernard大半季

Lose TAT: don’t be so cocky

咁我又唔覺得好唔合理
一黎班保安從未遇過咁既情況, 唔知班host覺醒會咁勁, 主要衰興敵先攪到攻城同被遊擊打死好多人
二黎大蘿核捉左個員工可以推到自己班兵仔槍法去到100, 就算班保安個個有seal既級數都係打個和, 到最後都係鬥多人, 何況都係得配角長命D, 見唔到樣果d host都死唔少

勉強啲可以話第一批根本唔係 Delos 嘅人所以廢啲

俾你玩fps幾準，都好難打贏成班aimbot啦
另，teddy變到好乞人憎

睇唔明Ford 係想點

第二季好似有d眼高手低既感覺

唔咁樣點一路玩落去

仲係幾好睇
但應該上唔到GOT咁了

但我唔明...E1-E3 或者E5 日本你話唔好睇都算合理

呢2集劇情大躍進又出返Ford 反而突然多左人話唔好睇..........
其實大家expect WW 會睇到咩? 扭橋? 鬥智? 今集普通槍戰所以唔好睇?

我覺得佢型左好多喎

之後成舊蕃薯咁扭扭擰擰無鬼用
搞到大蘿好似湊小朋友咁
今集大大力打柒個指揮官

William 個game 未知

Bernard 果邊我理解係
Ford 上季自殺俾左freewill d host 佢地反抗，
其他覺醒既host 都跟大蘿核奮起反抗
但Bernard 就重係十下十下毫無為自己拼搏既打算
再係咁落去佢遲早會被人類發現+毀滅
所以Ford download 返自己落Bernard 身「協助」佢

當然亦有可能Ford 一早plan 定利用佢

無論睇幾多次佢撻手指控場都係咁型

我覺得今集好intense

剛剛reddit見到
人地製作真係認真

個panel 入邊寫住不同既模擬程式

Crushing
Denailing
Dental torture
Disembowelment
Dismemberment
Electrical injury
Foot whipping
Force-feeding
Kneecapping
Medical torture
Pharmacological torture
Psychological torture
Scalping
Solitary confinement
Standing cell
Water boarding

重可以detail 到set 細節

Perfect

我係Elon都衰2次

我覺得Ford冇可能係協助Bernard

我睇法係咁:
成集重點就係講俾你班host聽 其實冇人care過你地
你地有自由意志都只係意外
成個Westworld目的只係俾人類去create digital immortality
呢樣亦都係我覺得呢集好睇既野 因為之前都冇諗過

Ford只係因為估到Dolores會黎炸爆cradle
所以先plan Bernard去佢到, 咁佢可以上Bernard身走到佬
你諗返Bernard個時就係俾Clementine帶到山洞去見Budget Ellen Page
全部都係Ford plan好晒

今集一野去得太快， 好多都唔明

其實係有可能plan 好晒
亦有可能係Ford 中途睇過眼先叫Clementine 做野引Bernard 來
到底係私心定愛班host 定二樣都有，依加既Ford 跟本係任佢吹

不過Ford 條友有控制欲就真既
我當佢真係為左host
把口話俾free will Bernard
咁如果Bernard選擇做"好人"而死咁都係佢選擇(好似Dolores 對Maeve 咁)
結果佢又話Bernard 繼續落去會被黑暗吞食
收返佢freewill 要控制佢

當然可能一切都係藉口

今集係咪講個park係用visitor黎幫ai做variable test 然後又偷visitor行為data輸返落ai度 為以後將人意識輸入ai身體做準備（delos背後個生意plan）
但ford就唔like delos咁樣偷偷地用佢一手一腳創造出既ai黎做生意 所以幫d ai叛變去destroy個park 而家就叫bernard destroy埋最後既ai

係咪咁？大家happy share

William 射極唔死 已經即刻覺得冇咁好睇
除非佢真係機械人
好似Dolores 前幾集都係射極唔死

同埋Ford太屈
基本上最後所有野
可以都係話係佢SET既劇情
去完成佢最終既目的
雖然唔知目的係咩

可能就係太耐都未知目的係咩
覺得打黎打去唔知做乜鳩

但Ford 自己都有份玩永生
不過我覺得佢仲控制緊 Dolores 既機會都好大

Bernard: So, it's my story now?!
Ford: Yes.
Bernard: Cool, let me do all this cool shit now.
Ford: BTW, we gotta kill these people real quick.
Bernard: But, you said...
Ford: Yeah, I lied.

From Reddit

首先好唔好睇呢啲好主觀嘅
相較於GOT屈機嘅氣勢
今季WW真係差啲
而且同期仲有其他劇都好正
啲storytelling正過WW

對上一套追既美劇 已經係LOST

近排放假 有咩推介

下集個預告

William 其實中親都係手手腳腳果D位
不過你話佢係咪host 呢.....
其實真係有可能sosad

其實我咁諗，上季WW大收所以HBO決定加訂變長劇，所以今季WW係重新寫過好多位去解釋同擴大個世界觀，變左好多位劇力冇緊湊鬆散左。

點會

其實佢地本身就好大信心+野心
晨早就plan咗四五季嘅劇情

你估呢啲大作係愛回家啲處境劇， 拍到邊諗到邊咩

我覺得佢個樣有d 惡/女生男相(但又唔係好嚴重)外
其他真係完美

俾我就射傷佢手腳先再慢慢.....

Ford 有個仆街老豆
通常呢d 環境下成長既都會走返一樣既路
佢依加同個仆街老豆一樣管住晒d host 邊樣做得邊樣唔做得

我都記得佢plan 左4-5 季
但係中間shogun world 我估應該真係加落去
因為s1 尾段果part 好多鬼佬大叫要shogun world
而shogun world 果集個故仔其實幾無謂下
變左好似一個俾Maeve 玩既side quest去unlock 技能

其實你地不如睇多啲人地啲分析先

唔係話鬼佬一定就係認真專業
但人地句句對白cite出嚟，又有reference去 cross-check，仲每秒定格啲畫面去分析意象
你地一句覺得多餘就定性，公平咩

其實呢集
主題上講返每個人(包括host)都有選擇嘅自由，包括生死。(對比dolores強制修改teddy)

劇情推展：Maeve Jeidi能力/揭開其他公園主題

細節: 場景，服裝，甚至配樂，仲認真過好多日劇

簡單講，無論邊集，你唔肯上網做功課/思考，趣味一定少十倍

有時贂Alt Shift X D分析好似上緊讀書果陣D tutorial咁

過左今集, 大蘿核果種為左出走麻木不仁既手段反而合理番
因為Delos班人為左Peter數據保密連真人類都諗住清洗
果班有free will既host仲諗住留係westworld過安逸生活根本係妄想

係好撚型
終於發揮到演技

其實日本世界個定位係比多些觀眾有共嗚感
因為東方文明

至於覺得多餘我又無同感
因為一套戲點都有d舖排位
點都有些平淡些既時候
下下高潮到時又流於表面啦
我覺得無問題

好評如breaking bad 都有成季係悶悶地
起成轉合係咁嫁啦
唔太過分就得

只睇製作同佢後面個創作意念已經值

唔係好聽得明ford係cradle同bernald講果堆野

我同意日本哩段係整得有心機，故事本身亦都有意義(例如最後佢地選擇留係度保護自己世界)

但我相信大部份人會埋怨係因為日本個故事同WW成個故事關係唔大
暫時睇好似獨立左出黎咁，同後面無咩太大關係，就算唔睇果2集其實除左唔知maeve有新能力之外無咩影響

當然，WW成個故事到底大成點無人知道，依家先做到S2E7，咁快一口咬定無意義心急左少少，都唔係唔可以期待遲啲武藏又會出返黎救maeve佢地，再聯繫返兩個世界嘅故事

條片之前有睇過，我成日都甫住Reddit 既
但我意見不變

首先我本身係祟日撚，鐘意去日本小鎮同古城，
所以呢2集細節我都好鍾意既
一睇佢地入城既鳥居寫住 起死回生
頑童放野係和尚頭度對應返S1 鎮上小朋友
重有走到最後果度D 石燈籠係寫一切皆是夢，
然後火化櫻既心臟(重要用打火石點火)
同埋Akane 佢地選擇拒絕離開
加上鎮上村民生活既detail
同埋決鬥、切腹同介錯

但無論幾型幾多意象幾多細節幾好J都好
除左Maeve 進化外
佢地入Shogun world 真係對成個劇情、甚至對Maeve 本人內心都近乎零進展喎

1. Maeve 進化係被襲擊瀕死時觸發，唔係見Akane 而引發，理論上佢係返WW 入邊其他地方都有機會引發到
2. Maeve 本人個自由意志同揾女意志由S1尾到依加都已經好撚強，唔覺得佢需要經歷多次「自己」既事去改變/加強佢既內心，佢個形象同意志其實重深刻過大蘿核，你睇前幾集d人個個屌大蘿核悶就知

總括而言我唔係話呢2集係垃圾
獨立來睇直頭係睇到扯旗既
但以故事性來講，整體來睇呢2集日本線事實上算係Side Quest同服務觀眾喎

我都想武藏出返來 佢咁型
但唔知佢地片酬............

佢出返來既話Thandie Newton又要向佢請教日文啦

認真 我覺得一次過睇晒十集再上網睇評論會好啲
上年直踩十集啲迷底解開哂真係好正
如果中途就知William係mib
趣味一定大減

其實係架...但忍唔住唔上網睇theory/分析....

我上年都係等佢出哂十集先追
就係因為e10 mib=William嗰刻
呢套嘢喺我心目中已經上咗神檯
如果中途就知啲迷
套嘢甚至及唔上handmaid, the Americans, mr robot
而家ww我會將佢同bm/legion/fargo並排

不過今季都係忍唔住逐集睇然後又上網睇啲人點講

今季total幾多集？

今集果句'Welcome to Westworld'真係正到爆

吊，angela冇左

最索果個整走左

今集好睇返 ，冇日本鎮果兩集咁悶

可能劇組留呀住佢長拍，現實中佢太有米，有性格，冇可能豆份雞碎人工同你拍幾季

留唔住

teddy 型左，打個粉腸打得好L爽

WW 同一般劇唔同，死左都可以係其他時空入面出場既…

第二個可能會，佢就機會好微啦

有bro 講開Lostc, 頭三季真係超興奮睇到

但跟住睇到lost 左跟唔到，flash back

Lost

套劇深刻到果左咁多年，d主要角色名仲記得，神劇

GOT都好好睇，另一種享受，但開始創意乾塘，畢竟頭3季太堅正，好難再突破

其實係後面冇得跟書先開始跌watt

個人覺得peter dinklage參與度越高嘅劇情越好睇，自從出走跟咗龍老母又少戲份又悶。不過仲係想睇jon snow開無雙

好似係10集

Digital Immortality, not simply transfer the conscious to the host is simply eye opening!

如果最後一季跟足流出既劇本，就一定唔好睇

Lost 個種神秘感 好正
但最後個結局
有時想重溫下 但都冇心機

其實複製意識去另一個驅殻到仲算唔算係同一個人？
記得好多年前係明珠台睇過套戲同westworld差唔多，講個boss copy自己意識去個複製人到令自己長生不老
但個新自己會殺死舊自己

諗起換頭記
keep番個頭/腦，換咗個身，又算唔算同一個人

識貨

聽anthony hopkins讀對白真係一種享受

睇完都係唔明peter個腦究竟裝咗啲乜嘢

客戶資料

其實佢話收集客人既人性決擇等資料，但入得去玩WW既人都係為女女女同殺戮，果d資料會唔會偏頗左d呢？

佢解釋係guest唔知自己俾人監視緊，所以先會顯出呢一面
會唔會係delos現實世界都有一直拎人類偽善社交嗰面嘅data，但原始慾望嘅data要喺個park到先見得到，畢竟現實世界殺人強姦係犯法

咁其實點解要收埋係peter到 咁多地方擺

大家留意下每季個標題。
第一季(Season 1: The Maze)：迷宮係Ford(其實係Arnold)俾Dolores嘅試煉，等佢 achieve consciousness。
第二季(Season 2: The Door)：門口係Ford俾William(MiB)嘅試煉，估計係想佢 achieve immortality。

之前，佢地响James Delos(William外父)身上實驗咗好多年都失敗，原因Ford解釋(eps.7)係因為性格imcompatible(有排斥) ，對世界有留或子女的羈絆。即係話，唔係個個都適合移植consciousness到host裡頭。
William可能適合，或者季尾會安排佢殺咗個女。

另一方面，亦都唔係個個host適合移植。(eps.7)Ford上Bernard身，但係Bernard性格太仁慈，啲殘暴嘢都係Ford自己動手。後來嘅時間軸，都唔見Ford响Bernard身上，大概又移植咗去另一個host。Ford係過客，eps.7 title = The Passenger。

咁邊個host先適合移植？又或者邊個人適合俾host嘅consciousness移植呢？
係啊，人同host响劇中近乎interchangeable!?
好大機會 Dolores <-> William，因為Dolores手上有條"Key"。

Key to the Door = Control Unit，就係Dolores响Peter Abernathy個頭入面攞果樣嘢。

仲有，後來嘅時間軸Bernard話自己殺哂啲host，應該係Ford指使浸死哂。不過打開個腦啲Control Unit幾乎全部空白，即係話移植走哂。

See everybody in the Valley Beyond!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你個theory有d似reddit班友個point,話所有host會係Valley beyond利用Delos既衛星upload佢地既data上太空黎離開個park，所以Valley beyond就係host離開Westworld既door

不過我想睇編劇點解釋ghost nation既存在意義同目的

ep10 既 title 先係 The Passenger

ep7 法文title意思係flayed man

Sorry, ep10 title 先係Passenger, 之前打錯。

不過，睇完ep7 中Ford個玻璃倒影，有啲似頭幾集Dolores响＂現實世界＂見到後生Ford個玻璃倒影。所以Valley Beyond可能又係好似Cradle嘅虛擬世界。

有冇人發現Bernard條時間線有啲古怪
喺Cradle入面Bernard原本同Ford喺Sweetwater傾計係著住平時見開套白色裇衫
但去到Cradle入面Arnold屋企變咗件藍色裇衫

再翻睇發現上季尾今季頭
Ford死嗰時Bernard係著緊一套深色裇衫
但去到佢同Hale第一次揾到Peter Abernathy嗰時打後又變返宜家件白裇衫

覺得冇理由係唔小心唔連戲

依家有幾個流行嘅theory.

1. 多個Bernard theory, 睇頭上條疤
2. 'Westworld' B = T Theory, 即係Bernard =Teddy
3. Bernard 面盲theory

上網search吓就有解釋.

有個問題唔知有無人討論過

d host叛變你話唔理公司d高層仲講得通，但mib係boss
明知你老細係入面玩緊有危險都無隊人專門去搜救佢 ？

唔好話william
成堆大股東都喺入面

首先，guests入WW前會換哂衫，放低隨身物品，如電話📞。所以一開始，佢哋同外界聯絡唔到。

之後，Hale嘗試聯絡Delos，佢哋話搵唔到Peter就唔send help。
原因係：
These people will go to extreme length to protect their IP 。

如果mib都係host呢

如果Hale聯絡緊既唔係Delos

點解啲對白可以寫得咁正

點止對白，服裝、場景、攝影、音樂，全部一流。睇睇圖片中果個分鏡，場景同劇情夾到絕。

"These violent delights have violent ends."

睇呢幕果陣都比佢呢個分鏡嚇親

點解嚇親？

＂This doesn’t look like anything to me!”

剛剛見到
睇到好療癒

When you’re suffering, that’s when you’re most real.

今集好好睇

今集估唔到咁摧淚

逆轉勝, good guy all along............

成集舖一個新角色
william個女都冇咁多篇幅

第2季 劇情好似散左少少
第一季流暢啲

今集差唔多成集都唔係英文黎
要用神睇好多

第一集太屈 個時都諗第2季點拍。。。

take my heart when you go

今集條女正喎

英國佬轉咗性

10/10

好想快D睇下集

轉佢個頭... 賣撚咗maeve

MIB想尋求刺激... 集集都就死

都算良心發現啦

佢對Maeve好既話 就算Maeve征服咗世界都唔會點對佢

Maeve咁樣照住佢都比佢賣走

其實我都唔明 MIB唔係CEO咩
想死人復活又係佢搞出黎
咁Hale係幫邊個做野？
其他股東定幕後係政府

起碼見到佢唔係冷血

其實我諗佢都無諗過會咁
佢只係想有人教佢

之後第一季有講啲持份者....

管理層 服東 製作人等等

去完Shogun World嚇到鳩縮

同埋另一個原因係佢無撚用
佢只負責作故仔架咋
係Park Management Board 入邊最廢算係佢

S1 因為係介紹同埋鋪伏筆所以流暢緊湊好多
S2 感覺佢有心講主線3-5集都講得完( 有FORD 既集數? )
所以放左好多分支去描述人性、角色既故仔同拆之前d 伏筆
但就搞到有d 散同埋搞到多左好多新bug

要保MAEVE條命
就要利用MAREVE個價值
唔係MAREVE就變廢鐵

最後一幕先開估,原來成集都係maeve用英文同佢個女傾計 , ghost用鄉下話同maeve 傾計

個預告 大羅核 係咪痴撚左線
連NPC都開始屠

諗諗下唔應該叫BUG
費事某人出來抽水

應該話，今季好多位都無上季咁仔細
上季好精煉，無乜位俾人覺得犯駁
今季有D 位其實有心加多一二句就可以封返D 位
但就無做到
雖然加左係會長氣D，但係大家對今季期望太高，精細D 好

預告內容可唔可粉字？

上季最後一集Ford段speech
其實同緊Akecheta講 (好似係)

聽左成個鐘唔知乜文

呢幕

Lakota
美國啲原住民語黎

講到甩甩咳咳咁
定係本身就係咁難聽

diu
俾啲痴線reddit仔搵到最左面有部camera跟住maeve

痴撚線 留意到呢啲眨眼即逝既位

Delores 殺Bernard之前竟然唔係殺曬所有host

仲有成個host係base行黎行去都冇人發現

摩擦力

west world 有New comer 拍野好正常啫 你識條鐵咩

CLS

大屠殺之後，Akecheta同MIB分別行入現場，但見唔到對方 (當然可能時間唔同)
依家有個theory話akecheta見到隻禿鷹係mib，mib見到隻狼係akecheta，因為佢兩個都係host，所以俾一啲掩護/保護作用嘅code互相隱藏咗真身

依家大家去返呢個po第一頁第一張圖
禿鷹隔離頂黑帽

BTW Akecheta好大波

fucking mind blowing

我一直諗點樣證明william係host
咁都串聯到呢幕

白馬可能係dolores
所以mib/dolores/akecheta一直見到唔同動物
應該係某種coding防止佢地某個時刻遇上對方

諗一諗
馬/狼呢個symbol由第一季已經出現
如果個theory係真
啲伏筆究竟有幾deep

白馬 的確出現左好幾次

真係too long didn't read

但成條timeline咁睇
今集填返好成S1個故事線好多位

今集睇到眼濕濕

今集呢段同最尾Maeve真係好touching

而佢個角色最勁既佢係cold forge見到同村既人
可以推己及人諗到其他人既傷痛
雖然唔應該比較亦無得比 但硬係覺得佢同Maeve覺醒出來既人格感覺比大蘿核更高Level

講故仔個part係專登一舊舊講 唔知點解
D村民講個陣明明好流暢

下集William自白都好似好有睇頭

同上集violent delights have violent ends 有好大對比

另外reddit有人估, 放Ake自由活動同唔掉左佢(舊host都俾人掉左去cold storage) o個條女係ford既host黎

今集有提到akecheta係Alpha 2 型號，條女仲好緊張，呢個型號可能都係伏線既一個

第一集MIB醒返嗰幕同今集Akecheta行入大屠殺現場嗰一幕應該係唔同時間拍
(d臨記唔同位)

不過重點係依到

依一幕早幾秒Akecheta見到隻禿鷹

第一集MIB醒返嗰個位

應該真係同一個位置黎

專登去搵上季

S01E10

S2E08

Fuck my mind

唔係掛

睇個款9成9中

好似Teddy都見過隻狼

今集好感人

d symbol似層層
Dolores = 白馬
MiB = 鷹
Ake = 狼

ep8 正

好撚正
不過都係個句 呢間公司d保安食得屎

今集首歌叫Heart Shaped Box
完全對應返今集主題

Mi cante ki yu ha ya ye !

同埋今集回應返之前shogun world 既伏線
shogun world 既"Maeve"最尾都係帶左Sakura 個心走
今集輪到真Maeve

冇Dolores線即刻好睇勁多

呢句真

如果Akecheta=狼
當年Dolores殺咗Arnold再自殺之後Ake先去到現場
咁點解釋Dolores同Teddy嘅flashbacks見到隻狼？
同埋Ake宜家捉咗MIB係見到佢個人唔係見到隻禿鷹呀？

anyway,
Grace同Ghost Nation講要折磨MIB有冇人明係jm9

我覺得動物只係俾觀眾睇既暗喻
唔代表host同host之間用左動物黎屏蔽大家

未到大結局
大家都會過份解讀架啦
都估佢唔到

不過mib似係host
如果呀女講既折磨佢 係以其人之道還其人之身
佢即係變左第2個delos
死左都唔知 loop緊 呢個行為
都講得通點解佢成日中槍都唔死

今集除左有動物做隱喻
反而令我最深刻係有唔少種族的信息
本身以為得大蘿同Maeve一白一黑係覺醒
而家仲有埋Aka 的本土覺醒
而三批人覺醒後的做法同價值觀都好唔同
白人係趕盡殺絕
黑人同香港人聯手
本土就內化族人

Aka 話呢個係錯誤的世界
Westworld 的West 其實可能講的係打倒西方文化

第1次出post 講得1999 唔好意思

美國
白黑土著

點解冇人講Ford 同Aka嗰幕？

連Ford都係好後期先知啲Ghost頭皮上有Maze，但係MiB一早就知，唔奇怪咩？

呢個可能係hint，因為第二季ep1，導演有專登再show 個頭皮俾觀眾睇！！！

heart shaped box
akacheta呢個角色好有血有肉

編劇功力，睇半集已經完全塑造到個角色

Akecheta saw Dolores lay dead next to Arnold 35 plus years ago, so probably the white horse is Teddy...

Anyway the hidden meaning of animal and further thinking of MIB is a host is definitely mind-blowing....!

Cannot wait the last 2 episode of season 2, and dont know what to do afterwards... so9sad.

Afterwards...wait for s3

無知一問，如果Ake見到嗰隻鷲係MIB嘅metaphor / masked左嘅MIB，而Westworld張poster隻鷲係host嚟(加上仲有頂帽喺隔離)，係咪已經明示左MIB係host？

個人唔係好Buy MiB係host, 最大問題係Maeve"感覺"唔到；透過Mesh Network, Maeve一定知佢係host。

我都係最好奇Ford 同Aka嗰幕！！！
Ford叫Dolores做Deathbringer, 暗示Aka follow佢，但係ep1 Dolores又响度殺Ghost Nation - "Not everyone deserve to reach the valley beyond", 咁其實Aka+Ghost Nation 幫邊一邊？

MIB 應該唔係一早就係host，至少S1果時Host殺唔到佢，所以佢S1果時一定係人類。
只係如果話MIB係host既話，最大可能性係ford 死果晚。
因為S1完結時係MIB係夜宴外圍，見到一堆白色野人，
然後S2再出場時就已經係夜宴場內俾屍體責住，然後見到白狼。

而係S2 開始，MIB好似冇接觸過Dolores 同 Maeve，所以Maeve 唔知mib係host唔出奇。
問題係如果host 與host之間有隱蔽既話，今集一開始aka應該只係係河邊見到一隻就死既禿鷹，
而唔會見到係mib。

所以話mib係host既話仲有d 疑點講唔通。

Ford 唔係叫Ake follow Deathbringer(Dolores)
佢個follow 係回應返之前一開始Ford 話Ake 一直都留意佢(Ford)
係講完Deathbringer 會揾Ford後，因為距離Ford 死應該重有一段時間，佢叫Ake 留意返

Dolores 同Ake 既立場我理解係:
Ghost Nation 係Ake 組織出來，佢係Cold Storage 受到啟發，推己及人想幫所有幫得到既Host
Dolores 就似係有特定既條件(舊版Host?)，佢似係覺得果d Host 覺醒唔到/走唔到只會無盡咁受苦，所以想「解放」佢地

上一集Maeve先開鎗射MIB。。。。。。
佢地有接觸wor

trailer見到MIB重遇Dolores ，應該會係今季戲玉。

係播~自

It is ok, it will be even better if MIB is a host and let Nolan explain in final two episode la

MIB係Westworld個冒險係由同Dolores相遇嗰一劇開始
我估佢既旅程亦應該都係以同Dolores 再相遇為終結
All things come full circle.

終於睇左，今集真係冇野好講

如果Ghost Nation個目標係想傳教幫host become conscious，咁其實佢地之前周圍捉走啲人(Grace/ Stubbs)又係咩意思

之前ake同stubs講
當最後一個記起你既人都忘記你
你就真正死左
係咪講緊今集 條女同班手足
只要無忘記佢地 都唔當佢地死

咁計法Ake 係咪ww第一個break loop host?

因為所有 mesa 嘅 staff 都係 host

純天然計應該係

大蘿同Maeve 應該算係Ford 養殖

大蘿maeve都遲過佢？

Ake醒覺之後有見到比William 放生左既Logan
個陣大蘿同marve都未醒覺

今集真係好好睇

養殖

ake一直講土著話原來係講緊俾maeve聽…

呢個logan口齒不清係啪藥啪到short定係好似james咁嘅紅波host?

我覺得唔關Ford事 , 反而Ford最唔想睇到既就係Host醒覺 (30年前封印The Maze, 開放樂園)

Ford vs Arnold (繼續做上帝角色,開放樂園 vs Host有意識, 唔應該開放 , 解放Host)

似係Arnold死前落左command 見到 The Maze就開始醒
Dolores S1E10 見到The Maze實物開始再醒 (30年前接近全醒, 開放樂園個時俾Ford洗左)
Marve最舊既記憶係Ake係佢門口畫The Maze

Ford 見 Mib 開始搵The Maze , Ford 知 Mib一定會搵到 The Maze -> 解放Host ,
Ford 知自己一定輸/ 發現Arnold既決定先係正確 , 所以倒轉去幫Host

中暑

啱啱睇咗第八集 估唔到嗰土著先係第一個覺醒

呢集好感人

大蘿會唔會都係not deserve to valley嘅人？
其實佢地咁大動靜 係要俾Ake佢地走佬

Ake先係主角

我想問ford問ake幾時見過個圖

點解ake會答when the deathbringer kill the creator 嘅

另外就係究竟時間線上有幾多個bernald
係咪合返做兩個

被折磨bernald同bernaldXford bernald

when the deathbringer kill the creator
即係Dolores殺Arnold果時，ake行入pub見到maze玩具。

有幾多個bernald？我都想知。

原來係delores殺Arnold!

要重睇了

重點黎架
巴打真係要重睇

吓

有咩可能會唔知

第二季開始睇?咁佢可能唔知邊個係Arnold

我屌！記得啦，坐係凳上面死

你真係入嚟搞笑

我記性極差

原來果時sell Logan 個 西裝友係ake

係…所以佢應該同Dolores一樣係最早果type (alpha2) 黎。

硬件 != 軟件

硬件上係同一批
Alpha2係軟件
軟件得Ake無更新過 , 停左係Alpha2 ( Arnold死前既版本)

Akecheta對周圍傳遞真相既堅持, 對自由解放既嚮往, 對族人老婆既深愛完全超越左正常host既narrative;
呢份意志對比起Maeve既單純救女任務同Dolores既所謂wyatt式佔領世界任務都黎得簡單但又意義深遠, 更加觸動人心

上星期睇呢集promo以為會好悶, 代入唔到 睇完之後先知原來咁精彩
Ake個演員好戲, 一個人lead住成集

未明Dolores/Wyatt除左大屠殺仲有咩用

淨係呢集都夠
S2>S1

睇完S2成季先再決定都未遲
但我都係偏向S1,2兩季相輔相成, 無話邊季好啲

佢把聲...

屌奶星

講故事tone 講成集居然都可以唔悶

Season 2 MVP - Akecheta (EP8)

咁其實等於無睇

就係因為各人唔同層次先好睇

無乜辦法

我總無可能除左打機乜娛樂都無

又唔可以娛樂自己娛樂到jot notes好似讀書咁

訓練自己觀察力係重點
特別呢類劇

我未睇s2 8呀仲
好淆會喊

睇到架我

但記唔住

龍珠依d咁簡單既劇情我先可能記到

連死亡筆記我都記唔到

睇返開頭回顧先知原來上次扮高層同 Logan 傾生意果個就係 Akecheta

其實唔駛每個位都去記住、反而完咗season 2再煲返season1仲多樂趣。

EP8強在於近乎好似獨立一集說Ghost Nation 既故事、如果話怕睇到喊、倒不如說EP8感動於編、導、同演員把故事說得如何悲壯、令fans更期待season finale 同next season。

上少啲連登，開少啲膠post
將專注力放返喺生活/有興趣嘅事上

Ake對波有d似女人

開膠po已經係我有興趣嘅事

知左好耐

兩個都好大

但最慘係成集都唔係講英文要睇字幕

另類方法，逼你專心

果隻係原住民既語言

掉返轉諗
成集土著文都唔會辛苦或者悶

唔好意思想問下
最後maeve 講句原住民語言
即係話佢一直控制緊原住民去救緊佢個女？

3個人傾緊計

星期日 father's day 播呢集主角係 William, 會唔會爆佢係 host

以呢套劇嘅惡趣味father's day一定會折磨下mib先

兩個都係host 咁邊個先真正同logan 傾生意🙌🏻

點解ghost nation 嘅ake 會唔記得佢同logon係傾生意果陣見過?
而deloros 又記得係樂園以外嘅記憶

我諗Westworld係Ford sell比Delos? 因為之前講過Arnold唔想Money Man (Delos)入黎 咁搞host應該係Ford同Arnold 2個人嘅事？
不過我都唔明點解ake搵到maze, awake左, 再見到Logan果陣認唔到
定係認到，所以先覺得Logan似Prophet

有同感
就算唔係host都應該會有洋葱

EP8 Ake原來有咁嘅故事真係好撚好睇，頭20分心諗屌你玩愛情故事 愈講落去真係愈感動

今集冇大蘿核又係超好睇嘅一集
好同意之前幾頁有巴打話Ake同maeve嘅覺醒對比大蘿核真係好唔同層次

Ake我覺得佢真係做到out of loop，maeve雖然係覺醒咗，但感覺都係好執著自己個所謂嘅女，而Ake係地庫番見到kohana之後係可以再進化到"That was the moment I saw beyond myself"，再比落去我覺得大蘿核真係只係比Ford利用嘅工具人

btw MIB同Bernard好似仲未見過大家

因為ake同個設定本身就高層次過
maeve(農婦&妓院媽媽生)同大蘿(農家女孩)
所以佢個"目光"係更遠大

ake 將個muse圖騰宣揚出去先觸法到
maeve 後來既覺醒

我覺得大蘿仲係Wyatt 只係個執行者

大蘿比ford同亞諾仲有威廉成日
拎出現實當辦咁
次數應該多過ake好多

同埋如果ake 既覺醒係遲過傾生意個時期
佢咪會對勞根無記憶

未必係"一直"
至少係佢番去搵個囡同殺威廉事件之後

好想睇live

就嚟出新一集

雖然我好想dolores成功 但係最尾兩集準備反轉

睇黎佢仆硬街 分分鐘成個頭爛埋都唔出奇

Tell me the truth

好緊張,放假有得睇住hbo

睇得好痛苦 集集都睇到一舊雲

想問下係咪要重新睇過

d 時空穿插搞到頭都暈，老jimmy 係人定host?

naked logan 見到ake 既時候係咩時間線？個意義係邊度 spread 果個圖案只係為更加多host 知道地下有人控制佢地？

巴打唔好笑我啦 真係睇到一舊雲

諗下抽時間重睇

每集一出呢度都有巴打更新timeline一次

今集william
下集到大蘿核既自白

追一追post 先 唔該巴打

大家覺得老細佢個女會唔會出現番

真係Happy Fathers Day

Frame by frame | ‘This Is the End’ Ep. 10 Season Finale

好難講，有啲人話 Emily 其實係 host, killing her is part of Ford's game
我就唔係幾 buy 呢個 theory

個女似真人

唔係host啦
今集最尾都講到明唔係咁劑

今集又係好睇到痴左線
Btw mib佢手入面係？

暗示佢係host?好似benard 咁

咁真個william一早死左定點？

佢想割開睇下自己係咪 host

William 個 profile 話佢有 delusions & paranoid
可能係佢都分唔清佢自己係咪 host, 或者佢係接受唔到佢殺咗自己個女，想搵一個合理解釋（例如佢自己係 host, 啲決定唔關佢事）

mib 應該唔係 host
emily 真係死撚咗

btw angela

屌你老母mib

今次真係父親節快樂

以下嚴重劇透
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

William 應該係Host，你見Ford 俾佢張Profile ID card 顯示住Subject Number 002，佢應該係近乎完美將意識數碼化( 移植埋佢個Withdrawal Syndrome) 變永久不滅之身

佢老婆知道佢已經唔係人類先自殺

001 係James Delos

即係佢都係

個女呢？

真係開口中!!!!!!!
今季我估冇twist啦啩?! 最尾, 應該係一場大戰, Dolores革命成功, MiB同Ford合體. Elsie 有死唔去, 究竟第三季佢會有咩戲?

死鳩咗啦，當然唔排除William有技術將個女既意識保留，

BTW, 真係好鍾意Ford ，成功將大股東全家殺死哂，玩到佢憨鳩鳩

應該係有去過 westworld 嘅 guest 都已經整咗一個 host 放咗喺 the forge
今集 ford 同 mib 對話好似有提到

咁佢整 the forge 都係為咗 immortal
咁佢係 subject #2 唔出奇
問題係佢轉咗意識去host body 未，我覺得未

我buy呢個 佢應該發現自己分唔清自己係咪host
但佢係咪host仲係未知

估唔到頂牛仔帽咁用途

QA team唔係掃咗william同emily都clear咗唔係host咩？

btw今集真係一舊雲 全部線都唔知做緊乜9
william同ford成集講嘢好都玄
bernard又唔知做乜掉低elsie
teddy一awake就痴q咗線

westworld 世界乜都有可能

個 scanner 好似係 scan 佢頸骨有冇炸彈
maeve 都冇啦

睇返reddit啲討論，其實都無人絕對肯定mib同emily究竟係咪host
應該要下集/隨時之後啲season先有機會開估

如果未數碼化到意識既，Ford 應該知道同埋控制到佢

而且唔覺William 會同蟻民一樣用一個系統，反而覺得The Forge 只係用黎管住班入過主題公園玩既有權勢既人渣，用黎賺錢。

但鳩估好痛苦，睇埋S2 最後一集就知道內情。

今集Dolores屎戲到

佢同William都死左身邊最重要既人, 期待佢兩個下集會作出咩 "choice"

未睇

但佢演技係麻麻
呢個事實

或者應該話 其他演員演技太強
顯得佢普普通通

咁都屎戲?!

得影帝一個特別勁啫
仲有上兩集真田廣之
其他都係正正常常啦

咁同Anthony Hopkins比, 就正係無得比, 淨係飲酒嘅表情都型到震

E9 今集係William 做主角

Dolores 係佢同Teddy 條感情線唔突出姐，可有可無咁，其餘各方面表現佢都好好，兩季主線由頭帶到落尾。

無Anthony Hopkins 我諗直頭成套WestWorld 變垃圾

佢對住Maeve講野果幕
果種哽咽既表情同眼神

其實回憶果幕係老婆發現緊William clone 緊自己同埋做左好多暴力野之麻

btw William 個女點睇都係host 喎

Ed Harris Anthony Hopkins同埋Delos top3
Bernard同Maeve又係出哂名好戲

Dolores今集演技應該係大爆發位, 但比起S1佢今集係拿捏得無咁好

阿 Sir 梗係好戲，講名對白都特別有味道
Delores 今季好勉強下喎

有冇人知點解 阿 Sir 成日笑個 assistant useless

mib講到 i dont belong to you and this world
加上之前佢有少少野記唔清（emily唔鐘意騎大象）
同埋profile寫住被迫害妄想型
應該係host confirmed了

佢有嘢諗唔起
我覺得反而係證明佢係人
唔係Host咁有無限記憶

William同Ford响酒吧對話, 已經好清楚講咗: Delos管理層唔理Ford嘅"Story", Ford亦唔干涉Delos响"Forge"做所有不道德嘅嘢。
即係連Ford都沒權access或者進入"Forge", 所以佢先要透過"The Door"呢個遊戲引William去。大概會需要指紋/DNA果啲Biometric先入到去. 當然, 仲有Dolores手上條Key; 超期待Dolores同William重遇。
上面話：Dolores 同Teddy 條線有可無咁，應該係特登寫到佢同William都眾叛親離；然後William重生成為後生版William，再同Dolores續前緣。

之前睇唔明Ghost Nation條線，呢兩集setup哂Ford+Maeve+Ake個同盟。
Ake"相信"佢嘅族人被人mis-place咗，而"The Door"會帶佢哋返去屬於自己嘅世界。所以先要找尋+保護果塊”聖地”。即係Ghost Nation唔係要阻止Dolores，其實係Ford嘅failsafe，用嚟打Delos嘅。
家陣Clementine升呢得到Necromancer嘅能力，下集S2大結局應該成個WW之前啲"死屍"都全部衝哂去---Zombie大戰紅番；Maeve戰Clementine，又係催淚彈！

William究竟係唔係Host? 真係唔駛爭論。導演編劇特登寫到模稜兩可，不過要兼顧成個Story Arc，答案只有一個。

期待下集大結局

下集 90 mins
btw June 19 UK 有 finale theatre premiere, 小心劇透

如果真係畀啲 host 走出外面世界，故事唔再喺 westworld 入面發展，硬係覺得會吸引力大減

下集幾時有🙌🏻

下星期一

會變左AI智能叛變

仆街 聽日開始唔上網

睇預告有Logan場口既畫面比例係響cradle/forge裡面

S2 最好係最後一季，如果Ford 成功free hosts、同William 解到謎搵到終極人生意義，Bernard 做到Arnold 想做既事，Delores 又死鳩埋的話，好難延續落去，所以第二季完哂最好。

除非出Robert Ford 前傳

點會得兩季.............

Truman Show confirmed!

終於睇左

我都覺得係

mib wife好面善 拍過好多作品

mib 係咪host暫時唔係咁影響劇情推進
佢只係似另一個cobb wife

teddy自殺那段我幾鐘意
因為我本身覺得大蘿改teddy就要食惡果
至於大蘿演技我始終麻麻(個人觀感

好期待 Clementine 番來
由多個可以控制host意識既角色
隨時可以同梅芺變同一陣線
Elise 係留番來同 Clem 發展感情嫁
記唔記得s1e1呀

仲有勞根都會番來,正

一定會提番
講佢個老豆都可以開條線啦

Elsie ：仆你個街今次連桶energy bar都唔留俾我，又要等下季再出場

佢講Scanner 我估到講頂帽

Lisa Joy 之前有提過

咪on9

呀sir係畫龍點睛 將神作level推上去空前絕後既水平
冇左呀sir變垃圾？柒少陣啦

細Nolan嘅劇本都垃圾

或者咁講啦, 係咪如果westworld個故事以小說形式敘述就等同垃圾呢

Logan其實有冇死到

我等d牛牛等左好耐啦

睇完
但好多謎都無解開

我估emily同william都係真人

Emily 唔係真人的話，William(不論真假)都唔會無啦啦自殺啊

睇開TVB，如果最後一秒先割手，下一集會無事

如果佢係host，一定會連戲播埋令劇情更緊湊

利申:睇左tvb 11年，由細睇到大

第一次係westworld留言，之前都係cd rom
雖然就咁睇個劇情emily應該係真人
但有D野唔係好明
S2E3個陣emily俾老虎追件外套同後期已經唔同左
而且佢跳崖爬返上黎個陣已經無左件外套
但到之後S2E4最尾佢騎馬搵到MIB已經係載牛仔帽加有件新外套
仲要衣服好乾淨
馬背上亦有物資同有把銀色左輪做武器

PS 唔算睇得太詳細 可能有野錯過左而唔知

睇劇照係後生樣......你話呢?

其實LOGAN同ANGELA好襯

但係個印第安人第二次返去佢已經唔係到 我以為佢冇事走左
全套劇最靚仔係佢

第4集William同Delos對話時
透露Logan後來響現實世界濫藥死咗

呢三集正式令ww成為我最愛sci fi 電視劇

應該唔算firmed la
MIB似已經有嚴重既精神病
自己都分唔到自己係唔係host

阿女好慘

有無人覺得william讀stain讀得好好聽

呢三集我重睇左幾次，但全部skip曬大蘿佢，真係佢問題，e9明顯同teddy 做對手戲都跟唔上。

係

今季尤其明顯...之前落柯打program teddy個集同今集teddy自殺佢都略嫌生硬, 係咪有心想演到覺醒後咁機械化咁冷血無情

佢喺床前向老婆坦白個段其實好慘

之後發覺自己隊冧埋個女(疑似host)個種感情交雜直頭慘上加慘

其實上季佢係OK既

係呀我都唔明

我最初估
第九集有可能會講emily
因為以前一些意外死左
(印度園區騎象跌死/比老虎咬死)
威廉暪住豬利亞複制左自己個女出來

比老婆知道左之後不堪打擊而自殺

但睇完第九集之後又原來唔係
所以我諗佢個女要第二季先解到係host/clone

同埋emily本記事本有Delos logo
如果佢真係如第九集所講係搵佢老豆同度門
點解佢會走左去印度區

大蘿係襯做些無知無辜同慘慘樣
去到一些狠心同內心戲就會變秘便樣咁

對比梅芺就好明顯有分別
Teddy s1成個花樽咁
今季有番少少發揮

同埋今集有個位
係mib問emily點解咁易搵到佢
Emily答得有啲奇怪
只係話真係搵咗咁耐就算

呢個可能解釋到反而

因為emily手上有mib張卡

一直個演員都表現得好，係上季戲份on99咁

Emily係無揾到老母個音樂盒，點會有卡

emily講一大堆垃圾桶咩咩柒柒遲過佢拎張卡出來嫁

所以佢相當有可疑

emily講一大堆垃圾桶咩咩柒柒"早過"*
佢拎張卡出來嫁
所以佢相當有可疑

打錯 sorry

鐳射眼專做呢類痴情漢子

其實呢段好難講

正常都會清理阿媽遺物，特別係佢話以前入面有字，所以可以搵到張卡唔出奇

但另一方面，佢一開頭同mib講以為個盒送咗去堆填區，都有機會想chok mib知唔知個盒(I.e.張卡)嘅存在

------

其實好明顯劇組知道觀眾去到呢集一定諗兩父女係咪host，所以專登滿佈疑雲

mib又摸手界手(但偏偏無show結果)，自白又話自己唔屬於呢個世界
Emily 手執張卡嘅疑點，又突然領便當

根本就係等你預設立場，到大結局plot twist就將高潮推到最盡

Emily 16歲生日, 佢老母送個音樂盒俾佢; 佢嬲嬲豬扔咗落垃圾桶. 之後又後悔想搵返, 搵垃圾桶又搵唔到. 其實佢老母收埋咗.
佢老母死前, 將profile卡收咗落音樂盒, 係特登留俾佢, 因為"Your father doesn't love me, he doesn't love you. Only I love you!"

如果唔係MiB搵槍指住佢, 佢唔會拎張卡出來, 因為係證據. Delos不道德收集guest profile嘅證據.

領便當 笑左

呀!部分結局其實第一集一開始就講左
可以睇番溫故知新下

結局係Bernard loop緊呀嘛

今季好多野都未解得晒
唔通真係要等到2020解得到

Login 用 XOMEGACH 做 password 會入去一間 william 嘅 fidelity room

上季尾段都有

假㗎，咪咁天真嬌啦，會唔會為咗呢幕露呀

講開露，kohana身材幾好

咁大個劇透冇理由係假啦掛

mib父女都係host
個女一直都舖排到無厘頭出現，加上話點搵到阿爸呢段都係擺到明

嚟到呢集，個人覺得比第一集好睇好多，套入更多人類如果係神造出嚟嘅類比構想，命運、劇本、選擇、點為之自由等等抽象概念。

估唔到terry咁快頂唔順，佢內在始終係宅心仁厚

本來講個女係印度園區玩緊，俾老虎襲擊後就係咁搵阿爸，總覺得好似兩個人咁。

鐳射眼專做行行企企嘅佈景版

其實我有時諗d動物係咪都有有free will
因為大屠殺那隻雪橇狗同老虎襲擊grace
我諗唔通
Supposed 動物都係造出來
唔會傷害guest

佢個女有佢張profile卡啊
邊撚個terry啊

串錯字姐佢

雖然講故唔好駁故
但MiB同Emily都入過樂園
佢老婆反而好似未入過咁
既然知道MiB朝聖咁經常入去
正常都會想入去睇下佢老公做乜

可能下season會講
仲有當年後正朱利亞
第一次同大蘿碰面既時候(s2e2)
好似對emily同大蘿傾計表現得有些少抗拒咁
可能當年都已經知少少野都唔出奇
仲有勞根都有報過串嫁麻

隻手機game出左

同時又出左多隻Alexa Game

好似係事前登錄？仲未出

應該係香港區未出
岩岩down左 , 試緊

利申: iOS美區

iOS 未見...

隻game一開波有ww 果首op真係

入到去仲有sweetwater

香港仲未有 會唔會有

點解寫劇情英國佬去左host果邊

忍唔到 開左個us ac

hbo？

Us app store 玩隻手機game
玩到lv10 d host好廢

前幾集睇到唔明,點解bernard一時又比hale審緊,一時又同elise揾野

唔同時間線黎.....................

罰你由第一季開始睇起

hale同elise不用分那麼細

其實睇完s2再睇多次s1會理解得好好多

準備好大結局前重溫一次4k season 1

睇怕又係Ford搞鬼, 由host大覺醒到老虎追emily都有可能

btw其實Emily喺印度區已經有哂提示要搵野/人 (佢本筆記)

啲演技真係好尴尬

人定係Host唔係重點，重點係：

我當佢programming error 算

仲跟緊elise=hale theory ?

呢個look唔正

係咪得我覺得冇咩野
純屬覺得事情發展得太快,load唔到,又憤怒又傷心.佢之前sad 表情唔係咁

無咩野 百感交集only

emily

有冇人覺得emily好正

正過大蘿核

整體完美, 係近鏡有少少老態

係咪得我一個覺得大蘿核正過Emily

大蘿把聲加乘

s1 個形象太清純，到而家都覺得佢最正。

睇reddit 話william擺profile個本書叫slaughterhouse 5
書入面個主角叫Billy 有痙攣症 會不自控穿越時空 預視或回顧有關自己死亡既事
真係做得好detail

我覺得Emily好似梁榮忠

第一季雖然只係WW成個故事嘅開端，但我鍾意佢基本都做得有頭有尾，至少唔會真係所有野都下季待續吊你癮咁
第二季多咁多條線同人物，有啲擔心會唔會真係好多野就咁完左要等下季交代

聽日睇完先好上黎追post

season finale前推一推

有冇人今朝睇live

最後一集 睇完先入

記得睇ending credits

睇到頭都爆

睇完

有冇下一季

2020年

Wtf william

洗唔洗咁撚屈機

睇哂
都係s1正好多
最緊要係佢嘅e10正太多
又多驚喜
基本上係完美結局

同埋呢季爆得越多邊個係ai反而冇驚喜
感覺仲更加煩厭
因為成日用嚟用去都呢招

前半喊死，後半要消化，等重睇

即係第一個覺醒係MIB？

痴線
今集有幾個位都感動到喊
睇完今集都唔知下季可以點拍了

睇完 唔知睇左d 咩

第一季都係，點知第二季開到咁
期待第三季

睇完既感想

mind blown!

睇完 season finale
Bernard upload左Dolores記憶落新Hale度
等Host可以出現實世界生存 跟著Dolores係出面整左個新Bernard

William其實都係host黎 中間有d唔明 Logan個度其實想講咩

William唔係host

如果你TL,DR既話,

Season two's post-credits sequence, which centers on an apparently artificial version of the Man in Black (Ed Harris), takes places in the "far, far future," according to what Westworld co-creator and co-showrunner Lisa Joy tells The Hollywood Reporter.

agger MIB唔係host

呢幕MIB問Emily佢地係咪係Forge，Emily就覆 ‘No, the system’s long gone’，證明應該呢一幕既timeline離S2應該好遠。

同埋對比MIB獲救佢啲鬚根都多好多。

Between Elise

我喺公司睇無字幕版
個保安同hale講果段同最後end credit scene 果段都甩甩地 返去再J

如果係咁既話，即係bernald 入lift/ MIB 欄入lift果段既分鏡已經係唔同timeline

we practice witchcraft 呢度真係大叫出黎

Lisa Joy解答結局問題

So then there has to be someone in Hale who isn’t Dolores at the end there, cause Dolores is now back in Dolores — right?

Joy: Yes, that’s one of the things we’ll explore next season.

When Halores left the beach, it seemed like Stubbs knew it was Dolores — or at least that it wasn’t Hale. Is that safe to assume?

Joy: Yes! It is safe to assume. And there is a step further that you can assume too. And we don’t say it explicitly, but if you are left wondering with all [Stubbs’] talk, his knowing talk about, “I’ve been at the park a very long time,” and Ford designed him with certain core drives, and he’s gonna stick to the role he’s been programmed with; it’s a little acknowledgement of just why he might have his suspicions about what’s going on with Hale, and then lets her pass.

And doesn’t it make sense if you are Ford and designing a park and you have a whole master plan about helping robots that you would keep one Host hiding in plain sight as a fail-safe? Maybe the Host who’s in charge of quality assurance? And by the way, that was totally meant to be subtle [laughs].

Logan就係個系統(擬人化)一路運行住成個計算，計算每個人嘅選擇藉此複製出一模一樣嘅人，但最後得出嘅結論係 : Host比人類複雜，因為人類好簡單，所謂嘅選擇其實DNA已經決定哂。

最想知重有四個Host會係邊個

兩年後見啦各位

Host版阿囡入面似係大蘿核🤔🤔

我個腦

一開頭古惑的槍好好笑

Teddy變左女人

黎到最後一集....估唔到英國佬會咁偉大

死得無價值

正路唔會係Teddy啦，佢去左專for host個個世界啦

不過westworld無野無可能

可能下季冇佢既事畀佢死得壯烈D

都講左 You live only as long as the last person who remembers you, 有人記得你就可以print到你

死前都要ref返S1E1

William應該戲份完左, 唔會再出場
最後知道自己已經變左做host永久輪迴Fidelity Test嗰一幕真係

hemsworth brothers 係host?

笑死

去到最後Delores都係想殺晒所有人類搶現實世界，如果佢係造番覺醒左既Teddy出黎只會loop番去佢自殺既ending。而如果佢係copy番未覺醒既Teddy出黎，咁咪只會好似之前咁仁慈，一直壞番佢大事！？同埋我睇法係如果佢真係會復活佢，佢唔洗搞咁多野送佢去hostworld，又訓係佢條屍隔離咁耐做咁大場戲啦。

無限月讀

雖然估錯人 但真係loop緊

我只係話可以無限copy姐 , 唔係話Teddy會重生

反正下季都要洗牌
依家人類聯盟得返Felix , Sylvester , Mib(?)

Eleis

本身想Bin C
你自己走出黎就好喇

收皮啦你

Charlotte 以主要角色黎講都算死得柒

死得好....最睇佢唔順眼

好撚型喎

一季死一次

下季如果整返出黎 可唔可以唔好死

cls......

平時懦夫口音
今集好型好

teddy 入左伊甸園啦

delores放個左佢

今集黑妹復活，同自己個女分開，英國佬企出黎，呢三個位都喊死

應該係
佢最尾幾句表明左佢個core drive 同埋話係Ford 指示佢既

我淨係喊左ake搵返老婆果度

痴線 洗唔洗咁detail....

其實個到成場都好好睇

真係完全冇頭緒，Dolores除左Bernard，帶左邊4個hosts出去。莫非全部都係season 3嘅新角色？

[FF] 會唔會就係Hector, 日本妹，Maeve, Armistice BB四個?
雖然都係下季先會知 [/FF]

呢首應該係ww既中文主題曲

唔似喎，最起碼Maeve應該跟番香港仔條線，如果唔係最後鏡頭唔會影完個香港仔就影Maeve。同埋Dolores應該冇見過日本妹呀！

幅畫有有咁既含意....

Jeffrey Wright's Twitter banner 都改左用呢張畫:

點都未到佢啦

睇完感覺又要重睇了

佢自己唔係已經一個喇咩.............

Credit最尾係咪話大蘿核玩緊MIB(過左好耐）?

但係大蘿核上船前都望過佢三(四?)個

屌你幾驚dolores變左黑妹

係 心諗

After the guest data in the Forge is erased, Hale/Dolores leaves with five control units in a purse. Who is in them? Maeve? Armistice? And can “Halores” remake them then?

Joy: There is Host data in the actual hosts who did not “sublime” — so their CPUs are still intact. So, if they didn’t sublime, those pearls still contain their information. In each of those little balls in the purse is a Host, so there is a handful of them — but not an infinite amount of them. There are five. One Host per pearl.

會唔會就係三人姐加妓女

我都係
心諗唔撚係話,咁咩有幾集都要望住黑妹西面

有個應該佢老豆？9估

MIB個女係咪即係無死

係host既機會高, Lisa話左呢幕係好耐之後

Angela, Clementine, 老豆仲有.....?

99%係HOST
如果MIB作左HOST都LOOP左咁耐
咁佢個女無可能仲生存到咁耐掛

咁MIB幾時比佢個女變左做HOST

呢套野真係估你唔撚到
其實 女武神

好耐無見
估唔到咁多集之後印證咗你嘅柒
而你都仲要衝出嚟

you have passed the fidelity test

當一個人將意識放去永生機入面
咁果個永生機入面仲係咪自己
呢個問題一直有
套戲入面既人真係好撚矛盾
除非即時將自己個意識傳送過生體度 唔係都唔算係自己黎

想maeve返生

留意返最後既MIB未必係同一個"人"

應該唔係，stubbs應該知道charlotte係host扮但都放過佢，但未必知係dolores

起碼估岩啲 你地估錯哂唔順氣就搵我黎出氣 邊個柒啲

大羅核係咪比個保安仔識穿左
同埋FORD 真係老謀深算 竟然計到咁既程度 保安仔都係自己人

我覺得佢係人類黎 不過係企係FORD果面 忠於FORD

我認我IQ低

有無timeline懶人包??

到底第3季可以點拍落去
到底而家既女武神係邊個黎
裝左邊個落女武神度

大蘿個爸爸

MIB應該係見完佢個女TEST完
之後先再比人救起左
所以片尾個段應該係大羅核逃脫WESTWORLD之前發行

未有update version

睇一次唔夠
要係咁睇幾次先搞得清DTIMELINE

我覺得唔應該帶maeve出番去
保留住呢份偉大親情咁死係最好的

岩啊,係要睇多幾次先夠
上面好多野都想comment , 但都想睇多次先講
費事學人衝出黎柒喇

有無ching覺得var好岩阿狗

睇外國訪問Lisa 暗示話係

不過佢無講到firm，可能下季又想兜

好難明，睇到我好亂

片尾阿囡叫MIB做William
依套野入面仲會叫MIB做William又未死/唔會死嘅無乜幾個淨
仲有講野嘅方式
依個阿囡係Dolores黎

Lisa 既訪問全集

即係mib俾大籮射完手其實無醒過?
醒左搭𨋢落forge嗰幕其實係連去post-credit?

可能下季fidelity test入面解釋番點解佢話自己係屬於westworld 同埋同大籮既故仔？

佢比人救起左喎

你重睇Dolores走佬嗰度,
真MIB係比人救起左, 而真Emily真係瓜左, 條屍回收左

而post-credit係N年後
嗰個係host MIB黎
Dolores整嘅(應該)
目的係向MIB報復

新手問下

沙灘個幕,emily放左係兩條拉白布既隔離
我可唔可以話emily係人類?

其實好簡單
host: 堆到好似垃圾咁
人: 一具一具放到好整齊

Agger 我都係諗post-credit係Dolores run Fidelity Test
不過我仲以為system (Logan)搵到方法decode human
定係因為浸左所以無左個方法？

Btw 有無講bluray幾時出？想買黎j 4k

見到reddit d人講：
last week: you are all Ford!!!!
this week: you are all hosts!!!!!

笑咗出黎

老實講，都係S1好睇啲

多謝ching解答

題外話 有無人對westworld個種插敘有d厭倦

s1就玩MIB = 老左既william twist end
s2開始d時間綫亂到仆街 真心有d故弄玄虛 我明有好多細節位可以睇到端倪 我可能無細心睇但我覺得有少少過火

我剛剛睇多次覺得你啱，Lisa 撚鳩我地

Stubbs 係Ford 親自請返來既，心底裡係幫host，佢睇得出Hales 已經唔係真人， 但佢跟返Ford 既意願放果隻host (佢應該唔知係大蘿核來) 一條生路，所以佢先話佢只管理「Park 入邊既host」

我睇多次佢地對話，你啱
Lisa 撚鳩我地觀眾

所以有時都唔知quote唔quote Lisa好

根本就係專登整亂晒條時間線係到故弄玄虛

同埋依家咁樣 下季角色佢隨時話係人類又得係HOST又得 仲要可以換人 無跡可尋 呢個我麻麻地鍾意

唔係淨係時間線, 成個season Hale 同Bernard嘅配搭都係精心安排.
以下呢個位好巧妙, 話俾你知有multiple Bernard, 其實亦可以multiple任何人:

事實上, 呢個位已經係Halores嚟.

westworld 今季咁拍咪即係同班演員講，呢套戲每個角色可以隨時更換演員，
你班友仔唔好諗住加片酬。

保安仔好似係logan???

好似無講過一粒core唔可以copy出黎再放係兩個host度？

唔通最後Halores同Dolores都係黎自同一core但分別運作？

由開頭諗住專心睇, 到最後睇完懷疑人生

整體都明但硬係覺得自己miss左個深層意義...唯有等altshiftx解話

有冇人記得呢汪段, 係S1 episode幾?

Ep 1

睇緊 S1有最後一季結局既thoery?

呢啲sci-fi劇根本就係睇佢扭橋/剪接/放伏筆線索等你估
你試下變成直線敍事，好睇度起碼跌一半

講真，暫時兩季都係咁玩法，完全expect嚟緊幾季都會繼續
唔啱睇真心不如提早棄坑，無謂浪費腦細胞同時間

valkyrie係behind the scene 到話佢學咗Delors 轉頭個時眼神會一向往轉個方向 同行路個時會個時會有手有輕微搖動

但如果係咁都幾on9
佢唔係真係折磨緊william
而係整個同類出黎係咁玩佢
定係佢真你需要william有其他用途？

但如果係咁都幾on9
佢唔係真係折磨緊william
而係整個同類出黎係咁玩佢
定係佢真係需要william有其他用途？

Just updated:

究竟有無一個髮型係顯得Emily唔靚

Dolores又係, 臉型好百搭

MIB成個S2，除咗被迫做英雄嗰集，其餘集集都俾人屌打

睇完個感覺係host, 全部都係host

今集最後呼應番s1 ep10 bicameral mind
Bernald一路以為係Ford叫佢點做點做
但最後覺醒左知道其實係佢自己決定
同大蘿知道唔係Arno同佢講 係佢自己把聲咁
真心安排幾正

Joy: Oh yes, the Katja Herbers in the future talking to the Man in Black is now a Host version of Katja Herbers.

我係Bernard，你問我答

呢個算係最UPDATE未?

Bernard delete咗Ford個data pack，之後今集又話Ford已經真係gone咗，好擔心season 3會冇得睇Ford。。。

其實S3演員陣容應該會好大改變

成個公園都無埋
下季拍real world?

唉又要重睇第二季

都唔明D人點解會認為 emily 係 host
最後未來果個就真係 host-emily

好鐘意聽anthony hopkins叫bernard呢個名

S2 入面Emily 同 MIB都仲係人類

因為好耐之前MIB已經話EMILY死左
就算果陣MIB殺左EMILY之後再CHECK條屍, 都無話佢唔係HOST, 只不過佢有張卡之麻

聽講下季會變處境喜劇

好鐘意聽william講stain

每個人都係Music

因為好耐之前MIB已經話EMILY死左

↑ 邊一集MIB 話Emily 死左?

邊度有講 emily 死過?
真係要下下話要畫晒出腸先分到 host 定人既咩
如果佢係 host william 之後都唔駛要自殺啦

同埋 william 初初以為佢個女係 host
只因一句話佢個女無理由知佢過去D野
所以佢先以為係 ford 玩佢
最後 emily 手上張卡就係講解返 emily 點解知佢過去

你睇返MIB 同佢外父做既 fidelity test
佢有講過佢兩母女死晒
william 既情緒崩潰我理解為佢唔知自己係咪host

佢講佢老婆死
同講 Logan 死
我覺得你去睇多次好了

如果 william 一早知佢個女死左
係公園第一次見佢時就根本唔需要懷疑佢係 host 定人啦

咪係

我都我驚我有 miss 左
我返去重睇 s2ep04 ... 00:57 開始

William 對 james 講
佢老婆同個女死左
係講 james 老婆同佢個女
佢個係即係 william 老婆 juliet

再加埋講 logan 吸毐死

我諗你係o黎段誤解左吧

你去睇多次ep4
入邊William 話老婆同女死左
係指緊Delos 老婆同埋Delos 個女 (William 老婆)

反而好想知
之後跟住女主做手下果個 host-Hale 係邊個性格?
因真實 Hale 應該冇理由會跟佢
唔知係新人格定係 Elon mask 前妻既 memory?

musk.. 成日打錯字

但再諗真應該唔係前妻
因佢一直都只係 host 唔係真人
而女主帶出去果五個波波似係「真人」memory?
所以應該本身應係人類

真人嘅control unit係紅色嘅，Dolores帶出去嗰5個係銀色嘅(應該係host，其中一個係Bernard)。
反而我都幾buy你話新Hale係Angela，都有係Dolores手下嘅感覺。
Btw，唔知第3季啲host出到real world，會唔會變左Altered Carbon套劇咁，有粒chip，死左呢個身體就換第二個身體出去。。。

哦? 我成日以為波波係真人 memory
咁如果係深色 host 既話
咁應該係 Angela 係佢係忠實手下

咁即係其他幾個波波都應該係 host 了

5粒波

扣除一粒Bernard

Angela 係最大機會，今季一直做副手
Teddy 佢up 左上Eden 應該唔會係
印弟安人又係入左Eden
Maeve 尾段見影住佢同Felix，似係Felix 下季會修理返佢
Delores 老豆粒珠有包埋條key，應該會帶走，不過帶走左都應該唔可以就咁放返落Host 身體度 (所以佢要Bernard幫手?)
Clementie? 佢同Delores 唔熟，諗唔到咩原因帶佢走
Lawrence 同Delores 又係唔熟

好似無乜人選

會唔會有一粒係Ford？

Ford 係真人
佢應該係要用紅波，同埋放落Host 身體應該會degrade 所以帶來無用

不過可以兜既
好似Ford rebuild Arnold 成為Benard 咁，
整個Host version 既Ford 出來都得既

好想下季繼續有Ford

btw 突然諗起s1 Ford 地下室print 緊果個body 係咪無解過畫?

我想知大蘿睇咗D咩?

係喎，自膠。。。

我都想下季有Ford

Ford地下室print緊個body係Bernard嚟嘛，之前咪解左畫囉，喺地下室間房入面發現幾個Bernard嘅body，所以應該係整緊Bernard

應該真係我理解錯左
但點解Emily會識講Ghost nation既 language

應該係了解左大量既人類本質，點思考，點解佢地會做咁既決定，方便佢係real world 對付人類

果個係print Bernard 咩 因為果一話本身已經爆左Bernard 係Host
再print Bernard 個body 好似有d 多餘 所以無諗過係print 緊Bernard

唔記得有無解釋，好似只係輕輕帶過話佢有學
Emily 點解咁易揾到老豆都無解釋
又係Lisa 同Jonathan 係度撚化我地等我地認為Emily 係host

今季的確無確實講Emily 係唔係
佢要兜既話實兜到

以為自己好撚醒

4+1(Bernard)粒波
嗰4粒會唔會係對應天啟4騎？
Clementie係戰爭，老豆係瘟疫？

睇連登post
覺得呢套劇有時最好睇唔係內容
而係啲連登仔唔認真睇(or已經好認真睇)，但上嚟share都講到錯鬼晒1999999999
講真，你唔sure啲內容，自己花少少時間開返嚟check都得啦下嘛?

結果，人地外國討論係講伏筆/情節/鏡頭運鏡有幾精彩
我地呢邊就花大部份時間同自己人fact check

呢個方向可能會正確

Windows XP screensaver world together.

唔會整出黎折磨
可能係人類整出黎對付返host

S1 - The Maze
S2 - The Door

咁大家估吓S3叫咩?

冇 ford, 冇 mib, Delores 做主角，我就唔睇啦

Delores就應該有既~

Reddit d人成日可以捉到d 一瞬即逝既背景detail 位
都唔知佢地係咪逐格逐格睇既

BTW 鏡頭來講，由其係近幾集Ford 出現返d 鏡頭都好靚
Ford 挨牆、印弟安人騎馬係沙丘行 全部都好好j

fact check 都唔得啦

Delores 同MIB 都肯定有喎
今季結尾Delores 已經整返自己出來啦

Ford就.....按故事應該真係good bye，已經同Bernard 講彼岸再見
但扭橋扭返個Ford 出來又會令到故事好樣衰....

其實睇唔明或者唔記得既
每集開始前睇下啲Redditor整嗰條timeline已經好好多
有時見到啲九唔搭八既comment真係得啖笑

咪話咗 delores 做主角囉，咁咪即係有囉
anthony 80+ 仲點拍呀

個body 明顯係 Halores 啦

好痴線

啲人話Emily S3 都會出現.......

一開始個Wyatt gang, Dolores = 主角, Teddy升咗仙, Angela爆咗(但係粒pearl可能响Halores度), 其他真係唔知.....

Maeve係Ford嘅favourite, 所以應該仲有戲, Clementine如果仲有戲, 會同Maeve有關>Dolores.

有冇覺得Elsie好慘, 唔係俾人襲擊, 就係非法禁錮; 唔係俾人遺棄, 就係近距離槍殺.

#justiceforelsie

仲有 bernard 額頭達疤都冇解釋點解時有時冇。。。

唔會係 production error 掛，明玩 audience 等人以為有兩個 bernard

以痴線嚟講
我覺得觀眾>劇組
邊有人得閒/仔細到咁都搵到

點解會係Halores? 因為Ford 話I have already begun?
但最尾Bernard 講左果個時間既Ford 已經唔係Ford，係佢腦入邊voice咋，
所以話Ford 一早準備定Hale 身體唔成立喎
而且有零碎片段show Bernard 慢慢執骨砌Hale 出來
所以舊Lab 果個應該唔係Hale喎

我一路睇都當emily唔係host架
我睇左個幕(加埋前一集死個時同mib之後既反應)
上來問多句睇下自己諗法有冇錯咋清

仲有係Delos員工, 先用Delos logo响本書度?

盡快拍哂WW佢，唔係依家班女人變到老哂，就會變成打破機械人不老定律

e家走左入真實世界
佢作到50年後print個妹下妹下身體比你都仲得啦

呢個先係 delos logo
另外好似 ∞ 做 logo 好似係個 secret project (the forge) 用，咩人用咩 logo 就唔清楚

可能我wow左

第一集同第九集俾Dolores鎗殺既ghost nation host連得番

第一集

第九集

其實係咪好多人未入個xomegach section:

似WAILLIM個女係公司某種高層

沙灘度留咗句或者我地有機會見
何況咁重要角色,唔覺就咁完

有人話唔鐘意呢種跳躍式敘事手法，但我個人就好buy

btw, 既然emily 以host 形式同willian 做fidelity test , 咁係咪代表Emily 都pass 咗fidelity test

其實我都buy 咁敘事先刺激

Btw 係個host係emily嘅外表 唔代表佢係emily真人意識
上面都有巴打講過 佢叫mib做'William'

其實ford既目的到底係乜野？

未睇結局果陣覺得ford係想等dolores take over real world之後play god，但係今集bernard發現ford已經唔係佢入面，只係自己幻想出黎，即係其實覺醒左既host係真係可以自己改自己code del ford，咁佢之後點play god？

定係佢純粹想食花生watch the world burn

同埋佢而家連存唔存在都好似成問題。首先cradle爆左，爆前上左bernard身之後又俾佢del左，del之前特登控制bernard upload自己去maeve到救番maeve，但係而家maeve又死左

如果ford以後仲要出場，我諗唯一解釋就係maeve死前又upload左ford去d host/佢個女到之後帶去valley beyond(即係forge)之後俾dolores send走左…根本就係virus黎

但唔係fidelity test 要搵識嘅人做㗎咩？E.g
William w/ James Delos
Dolores w/ Arnold(then Bernard )

唔知點解好想睇ww 處境喜劇

個logo唔關delos事

如果玩得夠大既話，其實可以話今集mib所有或部份情節其實係未來既test 黎

今季

第三季會否發現real world 係一個dystopian, 俾不知名病毒殺咗大部分人？
因為網站、password - xomega 同omega man 有關？！加上Arnold 個仔同James Delos都係病死！

第二個可能性，係host走番入其他theme Park, 之前話有6個：westworld, shogun world, futureworld 仲有幾個唔知咩名？

仲有印度園區

我覺得第三季主線係Dolores去expand自己呢個新嘅species
佢依加極其量只係可以print到body
因為host無繁殖能力，就要搵control unit (或者製造能力) ，應該難免同Delos有正面衝突
如果搵control unit就要返去其他theme park

Jurassic world

出去不斷啪啪啪

第二季真係悶到扑街

剛剛見到人講先發現
留意返張圖入邊
其中一本書個名係Hale

即係Delores 應該了解左Hales 係咩人?

睇hale唔係好正常咩
話曬一陣都要對付佢

elsie死後 bernard好絕望咁幻想左ford出黎講：will you help me?
ford除左件西裝褸話：i have already begun
片尾個dolores 同bernard講完野之後 順手拎件西裝褸先走
會唔會最尾果個dolores先係ford? 聽佢d語氣都好似有d唔同左

好正常，只係無諗過會安排得咁Detail
BTW 佢應該唔知一陣要對付Hale既(佢無估到Bernard 會殺佢)
不過長遠來講Delos 既人都係敵人，所以睇定先無壞

機會細d 但唔係無可能
如果Ford 份意識copy 重有既話
依加最有可能係Maeve 身上

有樣野諗唔明, MIB既scene有幾多係真實發生,有幾多係Host MIB既simulation?
Host MIB中咁多槍都未死都講得通
但係真人應該神早瓜左啦下話?
不過最後話救返MIB果到又見佢已經包住左隻右手掌
唔通真係主角威能

其實Dolores點解會預計唔到Bernard會殺佢？
佢應該係最了解Bernard行為嘅host嚟，始終係由佢tune出嚟，應該清楚嗰時嘅Bernard仲有左膠諗法先係

覺得Bernard之後會唔信任Hale都係Dolores計算到嘅局面，佢知晒敵我行為模式同部alpha go捉棋冇分別

咪講左Bernard開始有自己既思想

所以其實今季mib既故事當中部份可能係未來既mib host 故事黎

似係William 成季storyline 都係fidelity test
只不過同season 2 嘅event係重疊
學reddit 啲人話齋, 佢殺個女就係critical point
好似delos 乾走Logan 個moment 咁
不過整william 嘅目的就暫時未知

呢個理論同之前鷹狼既諗法仲要冇衝突。
同埋解釋左點解S1 尾mib係宴會外圍見到ghost nation，
去到S2會係宴會中間爬起身。

岩岩睇完一舊雲 留名

都話唔好爭論, 啲導演同演員出嚟解釋咗:

But to get back to the original question: listen, we definitely watched human William kill his human daughter, Emily, in Episode 9. As Shannon Woodward (who has read all the show’s scripts, including, presumably, stage directions) said on the podcast, William didn’t find a host port in his arm when he went digging for it. The crazed man we saw in Episode 9 was exactly that: a man, driven to the brink by Ford’s game.

唔信嘅自己上PodCast聽Elsie講嘞:

我睇完果集一直都有呢個疑問
痴撚線佢果集個肚中撚左4,5槍都冇事仲可以比人拖黎拖去又騎馬又傾計又盛
就算果個MIB已經係host黎，但maeve一樣比DELOS D人射中都即刻訓到比人捉走左

佢比Hale射死個反應同動作好過癮

Rip Elsie, Lee

behind the scene都好好睇

Angela咁自爆法應該連粒珠都炸散埋啦

我望到teddy自己一個去左eden
覺得好心酸
好似永遠都冇得再見對方

Teddy個粒珠連子彈都擋到

點解Dolores比William射果陣好似防彈咁 之後又會比Bernard射死

btw其他park d host係咪收哂皮

因為佢入左teddy自殺果粒彈頭去mib枝槍度
最後一下先打頭

Bernard好鳩煩
睇到佢個樣就炆
睇見佢副眼鏡就火爆
啲劇情去到佢度又慢到pk

Dolores覺醒咗熄咗痛覺，bernard射頭即死

另外William 死極都死唔去因爲射佢嘅都係用westworld 時代嘅槍

Delo果啲槍唔需要射致命部位都死（Emily

哩度真係好多人睇唔明

MIB嘅主角威能除左血多之外，我覺得仲有係任何傷勢都影響唔到佢開槍嘅準繩度，明明已經中左咁多槍，仲要劏開埋隻手前臂睇下有冇port，最後都仲可以爆到人頭。。。

極detail !!!!!

真係同Ford S1講既一樣,
people loves details

所以今集係好多地方呼應番上季最尾果集
大蘿覺醒知道一路同佢講野果個係自己唔係arno
vs
Bernald知道同自己講野嘅Ford係自己幻想出黎
music真係字面咁解
Creation of Adam 神造人
vs
Bernald造大蘿 再由大蘿造番Bernald 神造人定人造神嘅問題

不過套劇好X貴, S3冇$$$驚啲質素變差.

無左個westworld做場景
唔知會點拍

唔係可以自己create咩
好似akecheta 唔識串見返佢老婆咁

reddit個邊就話係maeve or ford幫ake
應該就唔可以自己create既 如果唔係都唔洗趕入去

westworld無永遠嫁

我反而覺得teddy自殺死左就係最好既結果
因為選擇死係teddy 自己意願

而去eden係大蘿安排
我覺得大蘿仲係要操控teddy
呢個思維好恐怖

呢方面我唔鐘意

同問 有朋友答近距離射頭先死
但有無更好答案?

The pain's just a program:

神回應

印度園 is the Raj

Original Westworld movie also has Future World, Medival World

For Medival World they can simply use Game of Thrones to do a crossover which Logan wore a pin on his clothes for that already in season 1

So expect there are Westworld, the Raj, Shogun World, plus speculating Future World and Medival World

Roman World

啱啱睇咗重雷心得嘅劇透

MIB:
Dolorea:

痴撚線架 點解可以咁好睇
每季都係ep1-5 background
ep6-10 瘋狂twist

其實咁對演員黎講唔係咁好, 冇辦法投入角色
亦都唔夠時間揣摩

我覺得有足夠資訊就得
當然呢個就睇分script比佢地個人既功力

之前好似話Bernard有睇晒成份script?

Bernard今季知最少 , Dolores知最多 , 但就算係知晒都應該只會係大綱

Jeffrey係AMA有講拍之前有得問
Just meant having to work through the math and tie everything together in your head before filming. Jonah & Lisa and other writers are always available before we film any given scene, so we can pepper them with questions as needed. If they're not around, and no one has an answer to a question that arises after we start filming, then we text, email or ring them. They're on call 24/7 like Siri.

Sorry 就錯
Btw like Siri

睇完有D亂，MIB其實被Delos班友救咗之後係走得出個樂園，但之後又唔知解俾人用佢嘅資料整咗個Android出黎去模擬番呢單野黎測試真實度?

Post credit係unknown time in future
好似係

睇完
我覺得下季主題係講
Hosts點嘗試滲透Delos管理層

而家有黑妹喺度
而Post-credit scene嗰個MIB應該仲係真人
只係畀Delores捉咗去Copy
繼而放個Host MIB去返Delos幫手滲透
或者返去做啲柒野諂害佢 令到MIB名譽掃地

因為我覺得Delores唔會畀MIB咁易就死
S2好多個scenes都係帶出MIB罪大惡極
要佢suffer

利申：鳩噏

Dolores呀

認廢先 睇完都一舊雲
有冇人可以講下以下人既最終目的同理念？
1. Ford/Bernard
2. William (play ford's game 但即係乜?)
3. Delores (destroy the real world? 咁佢delete個cradle為乜)

我估 錯左可以糾正

1. Arnold同Ford都係當hosts係自己仔女 想呢個species成長 但手段唔同；Bernard繼承左Arnold既意志，所以佢都係為hosts既利益行先 (eg Forge到整Eden)

3. Dolores都係為左擴大hosts呢個species
用番Bernald所講 Human只係passengers
Delete cradle係因為dolores認為irreplaceable先係real
同埋如果死左又有backup番生就唔係truely alive

贊同

但我認為ford 同時都係享受自己係神呢個角色

2)William 我覺得由頭到尾純粹係westworld 入面滿足自己嘅dark side, 但我唔肯定ford 做咁多嘢比william 去玩嘅目的係乜（for fun?尋找自我？), 好似變咗隻旗咁

William應該好早就決定要整forge (儲data, sell immortality)
佢同Ford既角力應該係Ford發現左William既目的之後開始
Ford搞咁多野係阻止William影響到hosts既成長？
Ford其實唔係好care佢既forge成唔成功

套劇真係幾難明, 建議大家從頭睇多次. 好多concept大家都混淆咗.

Ford有God Complex應該係共識, 佢認為人類已經停止咗"進化" 無得進步, 個世界需要佢創造嘅'新人類'.

William條線係journey of discovery, 唔係滿足自己嘅dark side, 比較似找尋生存意義, 找尋自我; 究竟响WW裡面玩緊角色扮演, 定現實世界先係角色扮演緊?
Dolores呢句“Have you ever questioned the nature of your reality?” 何謂一矢中的.

Dolores認為irreplaceable先係real, 講緊現實世界, 唔係講緊hosts.
S2 大結局, 佢replace自己同Bernard, 咁番生就唔係truely alive???

(false promise 同 re-birth 呢啲宗教sub-text 我唔講啦!)

爆Cradle 係因為control - "控制".
當嗰啲銀色波波 (host control unit) 係hard disk, Cradle 係 cloud back-up. 嗰back-up一日响人類手上, 佢哋就never be freed. 先要解放, 然後再反擊.

我覺得MIB今季目的係 Post-credit scene 講得好清楚
(雖然 Future Host-MIb 不是 真人 , 但Logan都講左 humans are predictable (即是freewill不存在) , 所以 Host或真人都無所謂 , 大家都是MIB)

MIB 話 That no system can tell me who I am. That I have a fucking choice.

System 話佢有被害妄想症

佢既目的係想推翻 System 結果 , 同時證明 freewill 存在 (I have a fucking choice)
而大家都知以上兩點係不可能

之前話第一集最尾係teddy,但結局teddy又一早自殺左 ？

點解Dolores係圖書館睇一陣就話睇夠？
有超級記憶？

同埋好似都係無解釋點解dolores老豆見到張相會hang機

同埋好似無解釋點解要入forge條key去佢老豆到
點解唔求奇搵個 係要辣興dolores

你講第一集最尾見到Teddy 條屍? 見到條屍果一刻個時間係 Teddy 自殺之後
睇唔明既話前邊有個POST 有S1 + S2 全套時間線 用線性排左

首先佢地係host 唔係人
有超級記憶有咩問題?

其次佢果刻係Forge 個system 入邊
睇書只係意象化
你應該理解為佢睇書= 下載左果本書既資料
雖然佢無down 晒全部但佢都down 左好多啦

Hale 就係求其揾個揾著Dolores 老豆喎
本身諗住叫佢搭火車出人類世界
可能諗住中年阿叔唔會引人注意掛

無好正式咁解釋過
但應該係因為S1 e1 Ford patch 左reveries 等佢地可以access 返舊記憶
而果批host 曾經出過去現實(幫James Delos 慶祝退休)
而果張相係William 老婆，所以佢見到相後記得返自己出過去引發到佢知道自己係host/被困係WW 內

第一集最尾係水入面o個個係teddy,但teddy未去到vally beyond就自殺死左，就算水浸佢條屍應該同其他人條屍唔同位置

水浸係浸得好高

係有解釋過，因為peter見到唔屬於narrative嘅嘢而出現自我矛盾

知唔知valley英文點解
唔係水塘魚池喎
Dolores 當時同 Teddy已經接近 Forge入口，後尾一大片範圍水浸，浸埋佢條屍有幾奇

後尾delos啲人全部打撈返啲屍上嚟啦

今季最好睇都係EP8
好撚悲壯

仲有無類似既電視劇推介

我剛開左碳變一陣就棄片
黑鏡又睇過晒
而家好失落

唯有j ww ost 同 對白 渡日

我個人鐘意 4 - 7 - 8 - 9

碳變我都頂唔順
夏天搵鬼片睇算

碳變睇4K 先頂得住。

碳變ok喎

第八集 akecheta真係成季最好睇

第4集都好睇

我又重睇
好感人
ake 既目光好遠大

大蘿都遠大不過佢好變態

Ashley Stubbs係HOST自己睇睇唔出
要上網睇D THERORY先睇到

因為ghost nation嗰度？

真係睇到我頭都爆埋

雷神3好型
依到好7

又唔靚，仲要冇波

上季Bernard 見唔到門 (What door?)

今季到呢兩條友講 (What door?)

原來dolores 真人係短髮

仲係Bisexual

上季有門咩

細路Ford嗰度
定係我真心左

Virtual Eden係預比全部Host
如果佢地係host實見到

碳變一開始幾悶，之後唔錯

自己覺得日本果集 同第八集反而最好睇，日本果集 同一故事，東西方人覺醒左選擇既路唔同，真係覺得佢地係有簡

第八集反而越落後部落，單純既人，反而比高文明既人高尚，更有人性光輝

睇22世紀殺人網絡三部曲啦

睇到去season2第5集
點解個黑妹host識聲控人
同埋點解benald要補充腦液

標準答案: 你要重睇上一季

唔得閒呀師兄

直接睇s2咁搞笑

我有睇s1 但成年前唔記得哂

煲劇伸手黨

你不如由第一季重新睇過啦

棄劇啦....屌

因為host同host之間有個network (mesh). meave改咗自己admin privileges之後可以用到黎改host code

bernard畀ford控制自殺，槍射頭。
meave發現咗佢，叫felix好匆忙咁補返佢個頭
但仍然漏腦汁

終於一氣過睇晒s2
幾個位真係好鐘意

好鐘意打破性別同種族界限（雖然好左膠）
雖然Westworld/Shogun World因歷史因素內仍然有好強烈嘅性別同種族分界
例如女人要做雞/弱者（Dolores原本設定）、將軍通輯犯全部男人、原住民仍然係打獵過活等等
但四條覺醒主線Blur咗條線

女白人Dolores覺醒後要統治世界（現實中白人設定），仲要利用Teddy嘅愛去完成自己

男黑人Bernard要保護host，要畀host有選擇，而現實中黑人往往最無選擇權

女黑人Maeve覺醒中係最強，但目標就係搵女、保護自己嘅朋友，無打算要統治/打贏啲乜

原住民Ake不斷將覺醒message pass畀族人，第一件事係諗到族人中有好多人都被迫分離，最無私

雖然s1已經估到係做真人移植意識黎永生（咁大項目嘅投資唔通淨係做主題樂園咩），但今季好多探討人性嘅位都好mindfucked。期待s3可以用host代替一啲現實政要，dolores真係統治人類。

另外真係好鐘意啲配樂，尤其係s2啲previously on WW，正到痴撚線

巴打我都係岩岩睇完
一日追哂season2

巴打睇完會唔會想自殺？
what drive us

配樂 heart shape box 有feel

係唔係所有機械人都有能力覺醒？
定只係anaold 整既先有能力覺醒？

一次過追心靈頂唔頂得順㗎?
睇完每次live都好sad

我用咗三日

上一季個concept

Bicameral Mind

理論上全部Host都得
Ford 落左Reveries patch 後d host 可以access 舊記憶
Bicameral Mind 個concept 係由記憶開始做起點向內發展聽到voice，最後先醒悟係自己意識
Arnold 果批因為時間耐多痛苦記憶又出過現實世界先比較早覺醒啫
其他Host 如果有時間慢慢磨應該都可以
所以S2 Delores 話其他host 係baby，因為佢地重未發展到自我出來

Season 1 有講呀大佬
Season 1 Ford想送Maeve 走
改左佢setting 加左佢admin right 等佢可以離開Park
不過佢因為有自己意志所以選擇留低揾女
中間過程中佢知道人類係用voice command 控制d host
佢本身有admin right 所以佢都可以用voice command 控制其他host

Bernard 要補充腦液係因為S2 一開始佢係馬房同人類避難果陣
幾個男人發脾氣去暴打個馬伕
Bernard 走去做和事佬果陣被人推埋牆撞到釘先漏液

thanks bro

而家先開始追，有排睇

Ford都講過要覺醒就要有足夠既suffer

Welcome to Westworld

These violent delight have violence ends

it doesnt look like anything to me

What door?

freeze all motor functions

you are in my dream

is this now?

Analysis!

Tell me

好西遊記件事

come on ford

Do you bleed?

咁變咗 agent smith in Matrix...

其實 Ford 嘅性格，我以為佢會借用 Bernard 個 body 永續自己，或當技術解決到 break down 後，叫 Bernard 整一個 host 裝番自己意識入去...

Maeve 個女會否 copy 咗 Maeve 啲神 code 番嚟夠 Maeve？

應該唔會，valley beyond 係有去沒回，佢地個physical body都會被decommission啦.

叮噹係大學的幻想個 friend

其實玩到呢一刻，控到部 3D printer print 到個 body 出嚟再做意識值入應該都得。

其實人類嘅子宮就係3d printer, DNA上唔知會唔會係某部份意識嘅 ALGORITHM MATRIX...

body可以再print , 不過啲意識傳咗去邊, 依家應該得Delores知.
DNA啲問題太深, 唔識答.

後生willam性格社障+抑鬱,仲要扮自己有歸宿完全好似睇緊自己咁 ,年老亦好型,呢個角色正

終於睇完

我都啱啱睇完...
不過個post好似靜唒？

係呀 成個月前播曬
我之前未得閒睇睇到8月先完